又話今日全民蒙面日嘅

尋日都係咁講
但係一樣落到樓下商場得我一個蒙面
大家比啲執行力好冇？

利申：九龍灣

10月5全城休息一日

敵人出左新戰略 今日唔好岸尻尻送頭